有冇人交流iphone bot寫法

我自己準備左個telegram aos開賣bot
仲搵埋直接加購物車link